毒撚秒回(52)

還是你 愛我別走
1001既有得食蕃茄

yumyum

Come with me
我有暖爐

哈比人

怕羞仔又走左

蕉蕉

還是你..你還是..
um...

蝦佬

佢係日本人?

佢係日頭揸FIT人
日頭出現多

??????
咩語言

居然

唔係你還是咩 你打咗咩

佢識日文

我又有新名

哈比妹好冇聽？？？？？？？

好聽好多

我都識

翻譯唔到

哈比妹

真？？？？？
識到識講？？？？？？？？？

蠢！
訓啦

訓啦定訓喇？

肚痾
如果可以當減肥就好

要減既咩

訓喇 早啲訓啦

臭濕唔信你即刻訓到

要

唔好食咁多野

當然

dont 唔捨得me
明天見啦 早抖

各位晚安

我未講早料呀

第日請教下你

ok

新人

聽到了
你早啲訓<3

改名扮新

我訓啦小櫻 早抖

Hi

洗埋面訓 要靚仔d

Byebye濕濕

點解2個又同時出現…?

悶

祝發夢見到我

byebye矮撚
真係訓了

純粹巧合

祝你發夢見到我呀

狼希呢？

惡夢

問雪花

應該ｆｕｃｋ緊

笑左

次次望隔離佢地都ｆｕｃｋ緊對方

ｓｏｒｒｙ
睇唔到ｓｏｒ

廣東話：
不心安

冇d咁既事

唉我真係好廢

邊係

完左等你

你地繼續
電腦易手

咁慘

蕉

hi

蕉妹又天光先訓 玩命呀

今晚再訓商

過

起身發下癲先

做咩

無呀

好啦落床

唔...

10001

肥仔留名

yes

點解可以3分鐘內有四架38

到站時間真係廢

我愛濕濕

親密維持十秒又隨伴遠飛

聽完都好重sad味 屌 聽返啲姐撚先

狼希 同我傾計

醜仔早瓜仔早慈仔早好眼訓已射半日我要訓掰

Ok

爭食？

醒醒下睇唔清username差D打左你

早料啦冬冬大人

威 射波

買四十贏五十
On99

唔好呀我愛濕濕！我愛濕濕！

唔知醒

我鐘意女人

訓

等你起身

唔準搞我濕zzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

我會睇住佢zzzzzzzzzzzzzz

個個返緊工返學訓教 到我出嚟9up

召喚狼仔

呢個時間剩係得me 召喚me ok?

唔制

連夢裡也會覺得快樂難求

點解呀

一起長大的約定 那樣清晰

好撚鐘意蒲公英的約定啊～～～好似好耐無聽咁

你係度駛乜召喚

快啲召喚我

返埋今日就放假
未有活動 大家有咩建議

無

完

訓醒話你知

晚安

準備翻學 怕羞仔

山風早晨

差不多冬至

食飯

一早一晚還是無雨

係屋企訓

今日好靜，扮到12點就食lunch

同朋友吹左一朝水

咁正唔洗番工咩

2個都扮工玩手機

新人留名

？

我買左迪士尼飛 一陣渣車去你樓下接你？

我真係去緊迪士尼

。。。。。
痴撚線

轉頭影啲靚相比你睇

已經去過迪士尼好多次，唔想同大媽迫

去過幾多次

但見旁人談情何引誘

8次起碼，除左第1次比一半錢其他都免費

少年你太年輕了

點解咁講

唔駛啦 你益其他人啦

佢一個星期都8次啦

聽到屋企有人幫柒驚講說話就覺得好笑

點解，攝自大師傑作

真知我心

兩年太少

影埋你個樣我就可以考慮下
其他不了

娘娘

話咩一人中佢一野佢死左喇
大佬差佬大哂咩

公里巴死左未

丨

同fd子食緊好西

冇人

自己推到1001

冇人入黎片公里

屌

你

老

母

公

里

巴

arbo食邊間

冬冬早

醜醜呢幾日做咩

親戚到

I SEE 飲多啲水啦

飲左好多啦

抱抱

來來來

抱實

做咩變左你

佢推左我出黎

唔要你

2人都要

我推返醜醜比你

不要走

大鐘即使敲響

你別放開手

i love u

自己的冬冬自己叫

冬冬

原來個女仔讀fashion但著既衫5日都一樣係咩玩法？

我知比人fd zone左係睇咩都唔順眼
但條仔都咁講

fashion既野.....

好大陣怨氣

唉，佢竟然都鍾意女仔你話點撚解屌 又唔冇仙氣又唔係大波

sor9好唔份氣，你估放低話咁易咩

嗚哇啊

識得個FASHION女做野好造作, 成日係FB自打飛JI

同我講

仆街 我日日都同一套衫

鐘唔鐘意呢家野真係好主觀 就算其他人話你靚過個女仔好多都係咁話

唔一定要靚先鐘意

死左去邊！

唉 我諗真係有啲人唔睇呢啲既

忙
一番到公司個個搵我

佢個look係完全睇唔出係讀fashion

辛苦你
love you

同大家講

女仔好少得1套衫，除左制服

唔好咁啦 認輸啦 比包紙巾你 乖

屌你地個個都咁打擊我，雖然講得好岩

細我3年係咪抵輸

今日用左盖茨比
個頭好那香哇啊～～～～～～～

ＨOW OLD ARE U

我又無得聞

92

有冇人淨係同我講

毒撚

形容比你聽…就…
好香既…
又好好索

包括你

係咪淨係得我鐘意姐姐

好啦

OMG 好開心啊我好後生啊

笑死

去食早餐 食咩好

我都需要正能量

咁我個一定香過you

呢到得正能樣

仆街點解冇人應美國巴？？？？？？
揸FIT人唔係度就作反

哦。

你係個身香定點先
Ｄ女身香超級正

準備好9up

咪串人啦 仆街冬

講下姐 我好臭

但我麻麻地弟弟

搖撚準備

講咩呀你?

屌上堂好煩

冇份食又肚餓想我點應

i am here!

唔準了

嗨濕

醜仔唔係度我係唯一正能樣

我愛你

回覆速度太快了，請稍後再試。

miss me?

認真其實問題不大
如果兩個真心中意

我都係 弟弟冇咩興趣

開個會先

今天不掛

慢慢

屌我好肚餓

幻滅
仲想索下女

閱

??????????

無咖喇

笑甚麼你都細過佢

又笑

"哇好似好好食"
"grape"
"我又食+lomoji"

隨口up都應到啦

???????????????????????????¿

不要再說了

不了
個陣我未訓醒

唔緊要啦呢個bonus黎姐

you le?

你個sosad

其實我都係
sorry美國巴

其他人唔準掛你

霸道 i like it

不過我真香

幻想到

你地大把機會啦
佢重叫我教佢下一步點做，仆街

絲打好慘
唔係話完全冇機會既
條仔係a幾？

食緊零食

新請既仔仔快d黎我想轉移視線

想我霸道地罰你？

呢家問緊，似係a0

Y E S

a0好撚易入口
有機有機

不笑了

佢未覆，我估咋，竟然問我下一步點做屌

咁你A幾

我自己都想聞自己

有無野想同我講下咁
你好似.....

patpat痕呀你 想人罰

2

真係好 我0

你都唔捨得

我都想0

威

姐姐

1次寧願唔要

唉 你要振作
(攬)

收到風你都非A0

你話呀？鎖住你係度溫書
我係隔離訓

唔好咁 屌 我都就完啦

SOSAD 唔放負了
繼續9UP!!!

放4日假 唔溫了

問左又點？

情侶數字

你都未入狀態
BTW我煲緊劇

放咗學?

煲咩劇?!

交完功課

佢係Ａ冬冬
有咩問題？

不錯 咁瞓下教啦你

我9UP

不了 2點先起身

同埋難搞個份星期日交

食咗嘢未

你溫完我勁大力一野攬落黎,，得未？

未

依家開始做

我剛剛食了麵包

仆街對住全班講野好驚

我都係

諗緊今晚開始做聽日返屋企定調轉

你就好

口震 一舊舊

今晚做

最正係2點, 可以去樓下食下午茶

我係手震腳震講到唔知講緊咩

OK LA

errrrrrrr errr errI no English

錦繡未央

咩國家既劇？

咩係Ｏ？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

未睇過 我好耐無睇劇BTW

咁多個逗號做咩

大陸好似係

你夠不夠我這樣灑脫

食緊飯見屋企人睇緊 又幾好睇

興奮

Occupied

無咩心機睇劇唔知點解 小說都OK

別後悔 就算錯過

秋仔

啲男仔係度望住我

錯過你先知愛你

再大聲D

靚女先有人望

你正先望你

屌你

我極小劇可以睇到去結局

最大啦

PMED

笑咗

做咩轉得咁突然

愛上你因失去你

不了

你是如此的難以忘記

屌 同你都幾似發覺

我都想打機

邊個比你同我似呀

shyshy

你的笑容你的一動一舉

我

看不見你的笑要我怎麼睡得著

啊！！！

你唔夠我型

放學未

回覆速度太快了，請稍後再試

我F5爛咗

佢地gay?

........

沒有地球 太陽還是會繞

屌你老母

5點

我都想秒 佢唔比

秋爺係咪今晚食飯呀

係呀

你都一齊

渣ga

就放

回覆速度太快了

高溫燒滾了我

唔夠 想灌醉自己

唔好講老母得唔得

everything

同親戚食飯

一切

蝙蝠俠呀

咩喎

Yes尖咀食上校

保護你身份

咁唱gem 你把我灌醉

You are my everything ~

壓低

唔識路
地鐵站你帶我行？

細..細聲啲

好怕醜 好似有條友成日望我

我認真，我唔開心，咁番工落去係一種折磨

今晚幾點
me now 紅磡

相認

其實我都唔識去

Fuck you

唔緊要既 食咩都好

其實我都唔知

係own

你會唔會好似醜醜咁一見我就跑走

秋b同蕉b相認完去打機？

係OMG

咁唔好番..

我坐係度恭候你
前提要我成功去到

係你跑走

你有冇話想食咩

其實我都唔識

唔好呀 食咗雞先

到時會有驚喜俾佢
前提係要我去到

到咗

我想捱到3月先走，賺多個月錢

食完先
你仆街喇

咩意思

都得

咁好快姐 時間過得好快

..chuab恰毒撚

我邊有 係你行走架

乖

你咁講我好驚 點解會去唔到

下次再嚟

因為我唔識去

好建議？

我都係...

下次你唔好諗住走到

食糖水

LM

佢問我覺得點，我話不嬲唔睇好 (個下心死左一半) 佢話當吸收經驗 反正無選擇
即係player?

好冇安全感

去地鐵站咪得
認真既7點尖咀地鐵站等ok?

佢唱歌咋

幾好 不過我太雷怕比秋仔打

咁唔關我事

禾想搭巴士

Fuck you me troll you

唔得

dish

.........乖啦

咁去旺角油麻地會唔會好d

we troll

十卜

唔係。
佢係毒撚定mk定男神黎？

打埋你

屌唔好玩住啦
有人問野呀！

我要攬

問

7點尖沙咀地鐵站

同問

我有兩個朋友子join
可以hehehehe

又唔一定 我中三個陣都咁諗過

我覺得偏毒唔稱得上男神

來

想玩姐
唔係player

push比其他粉皮睇

睇到好撚嬲 臭雞

有fd子
唔好恰me

你咁天真

屌佢大我3年都重要吸收？

專登叫出黎打9你

一見到你就同你隻揪

睇咩

原來大你3年
A0係要吸收GE

屌你笑我

jeng

毒撚嘛

佢咁講都係安慰自己就算溝唔到都冇壞
佢問得你呢D girl advice證明真係有心溝條女要等佢死心

未覆番佢唔係a0

唔係掛
係咪前晚一齊打機個個？

四支棍撞黎撞去

屌你抄me

棍?

唔係喇
到時你唔好打9我就得

你有追?ME岩岩開始

love you

點解可以咁多fd

哦... 你試下追佢
收到風女追男好易 好似係

Sor我係狼牙棒

呵番

睇到一半
仆街有五十幾集

笑撚到我..

讚你pure

真心 棍?

係牙

光纖可join?

因為毒毒圍爐取暖

女神濕又出黎

全部都係八婆黎

chau fake toxic la..

係啊出黎隻揪唔拎架生

我第八咋屌

諗住食咩
我岩岩食完早餐

前段都正

[black]<3[/black]

呀~~~~

雞記萬歲

You mk

fuck you fake toxic

見到偽毒既話我跑走

我中伏?

我都覺 歡迎絲打們追下我

駁唔到

YOU....

慢慢追 呢幾日好DUCK閒

今晚出黎記得拎

toxic faker

我一直都在

...

我真毒
尋晚證實左

追緊 等埋我

我唔出 成班麻甩

Me pure true real toxic

哭了

係根本冇追可言
果時我A0比女秒追到

真心呢 佬黎咖咩你地

食飯禁電話就斬手指

四條女太sheshe
帶棍拎d氣勢

忍唔住手個個請食飯

唔覺 你把聲好男神feel

哦.......
然後我都係未明

食飯望電話打7你

早餐黎講 蟬沒有和唱最撚神

好出奇咩...

唔好斬我

屌你咩 真心?

一聽就知係肥毒聲

佢真係男神嚟
依樣係真

似who?

媾女除外

有聲J....

你扯喇

ME啊是男神.......

聽佢講不如睇tvb

依樣我信

我唔係佬係咩

我先係

原來比人skip咁痛苦

好想聽

問佢地

少少似youtuber秋本

我諗係鄭子誠D FD

應該今晚fb/lihkg/YouTube 會見到我
放對腳上櫈隔離條友影me

伯

HI

做野先

即刻聽下先

做咩野

屌你啦唔應人

芒叔

辦公

雪伯

應該會 你咁型

仆街了中曬伏
以為你地女女黎

你係邊

你講咗咩

喺我隔離

笑撚咗

巴士

屌 想JJJJJJJJJJJJJ

算啦
我平時一人多就會隱形

仲要高抄
Btw你食屎喇

想太多

我求你現形

唔同你地講野啦 屌

真..........

我女
利申師奶

冇人理既感覺仲衰過失戀

好吧 當我女女is ok 我無所謂

你都無理我

不了....
心理唔平衡

其實我真女女

內心師奶現實男神 我真係信

岩岩me掛住camp隔離條友

我理

agger

現左啦一直mon po

濕仔

我唔信

.......................不了

而明知傷過後女人 永沒法放下是戒心

屌你兩個

收幾點

你大約幾點會到
我冇野做諗緊幾時搭車

我卻其實屬於極度容易受傷的女人

唔準

唔撚同你地講野呀
蠢左咁耐

你唔同[black]<3[/black]
知你點諗唔洗咁多言語

我諗緊點re果句姐

lm

醜醜 見完東東點

無電

原諒你
知你唔會特登唔應人

問左人借尿袋

我已經唔記得講左啲咩 由佢啦

6
不過放完工都有野做

幾型

7點

多謝你

佢地咁麻甩一睇就知巴
don't cry I am here

有無心動既感覺

你都係巴

屌你老味

去邊玩

真心呢 我以為真女神黎咖屌

如果你冇人理
我都會墊你底

我男神

唉 我毒撚...

你自己見下咪知

佢地一入個po已經估到係巴

我墊

我唔會咁衰要你墊

真見左
真？
serious??????

都話當我女女

但佢地一入黎我就叫靚女

not you

世事都被你看透了

無圖你又知係靚女

絕配

琴日食左糖水 我找左數啦

睇名 感覺 直覺
我直覺好撚準咖嘛

其實點解 真係因為紅字?

姐係有啦

Also not you

直覺 同埋你地講野都似喎

笑撚到我呀屌你呀

請埋我

then is me

邊有錢請你 傻豬豬

so cute

灰

有錢請東東 無錢請我

好吧唔玩你地 我係絲

信唔信

我真係信

又唔信

aa咋 傻豬

蕉妹

真係信得過?

搭火車走佬

我地互墊

仲以為請佢食

係

唔好比佢停

傻仔 上連登別認真

唔好呃我

我都行緊去搭火車...

睇言行就知啦
係揸FIT人面前扮絲

唔會

我都搭緊 下站九龍塘

唔會呃qq girl la

咁係咪真係請我

TRUST!

佢真毒定fake毒?

我賭j輸左變左絲

。。。。。 我驚你之後你會恥笑而家既你

咁你呢

想撞我？睇下你後面

。。。。。。

女神

請你飲杯清玉可以嘅 今日出糧

你真係去見琅希？

濕濕

仆街 頭先係九龍塘

唔通我上車你落車

小櫻

相認先啦

濕濕 仲記得我叫小櫻

呢個POST ME記性最好

走左啦

YOU渣GA

收皮啦

WHY..

頂你 一定唔想見我又跑走

HATE YOU NOW

咁我請你食m記

仆街 呢個真係巧合

咁我同芒仔一樣 依樣係真

偽毒

我信

無問題

yes 信

公里子

懂的
你今晚都去食飯?

<3

醜

你地係絲咩都得

嗨

雪

忙到仆街都應你…點睇？

留名跟進

LOVE YOU

OK CAP咗圖 你仆街

揾女女

做緊野好多人望實, HI 櫻妹

圖已cap
120post請我地:成大班食飯

今日個天好靚

same with mango

都未放工 今晚約左人

好熱

圖呀!!

熱到仆街

熱呀 著左短袖

佢仆街了

火車緊 圖你妹...

多fd...

唔覺

哦。
大我唔到

晏晝 25度

約左人打波

你地都唔係絲！
算啦

笑死我

攰

打咩波

真架 你試下講 你同我一齊就唔會再失戀 再輕輕咀佢一啖
依個真係正到仆街

籃球

…

。。。。。。又唔見你咁主動

之前比女追

一陣

john

正啊

唔敢追男仔

女女黎

Join

-.- 我比女追....

好呀 勁鍾意影天

我都笑死左

忙到喊

屌你唔黎食飯仲想同公公里打波

好耐無影 次次出去都唔好天 所以算

比心心人…
原來你係咁

有濕濕呵返

點解 怕比人呃？

女仔都唔得?

濕濕<3

你同我一齊就唔會再失戀
又係呢句

怕佢唔鐘意我

我係咪唔update。。。。
濕濕同冬冬。。。

教點秒追到 我呢個情況冇乜可能秒到

佢勾佬…仲要麻甩佬

唔緊要

我好鍾意依句...........................................

點解我睇唔到嘅

佢暗戀我

已經跟唔上 蕉蕉出到去啦？

仲有一分鐘

支持冬冬

如果大過你就難講
毒咁多年應該都心淡哂

就落車啦 有得影相 火車跑快啲

佢地成日小圈子正PORKGUY

6點咋大佬

who小圈子

..................唔通你真係絲?

屌冇機打

咁早出去 到太和啦

點解 一陣去網吧打

唔會既…冇可能係真絲…

個天真心靚 唔知影唔影到呢

你去邊

?????????
WHAT DID YOU SAY

去上水呀 頂 之前咪講左

你係巴RIGHT??????????
RIGHT????????????????????????????????

講你又唔信

我信我直覺 唔知真唔真呢

u guess

毒毒要返屋企

bb豬 早上唔好意思

無可能兩個都係絲/兩個都係巴

山風你邊度出嚟

who

我我我

uuuuuu

唔知呀！！！！！！！！！！！

me

死八婆 啊！！！！！！！！！

好緊張

賣菠蘿啊！！！

請記住 120post

我巴定絲

絲 for sure

你巴呀秋b

臭雞！！！！！！！！！！

依家係屋企

大小姐

一蚊十二個！！！！！

好心up

你長期望住我㗎？

李長樂可唔可以收皮啊！！！！！！！

落車！ya

影呀

多謝支持

感覺到架 鐘唔鐘意 追都要用心感受下佢點諗

點會

我教你啦 溝我就得燈

有target?

Agger

有排

十卜你上

繼續睇

每日來回九龍灣同屯門 邊個明

我九龍灣 EX屯門

嚇得我

聽日放假

我堅持2個巴！！！！

火車

加油

濕仔咁近我返工

Yeah有機打

我信我自己

點解又有既

屌影唔到 位唔靚

一齊259D

超慢

有人走左

On9架車唔記得熄燈
依家冇電撻唔著

你去到邊

咩呀

如果兩個係絲我切公里條J

傻仔

認真？

一早溶左啦

咁似breaking bad

到左

係呀嘛

你入屯門做咩

大力支持

無 塞車啦你 柒頭

早到唔同我講 我即刻搭過去

駁唔到....

。。

又係我

住上水？

講笑
有排

係你啦

去食飯

頂你我信左

用顯微鏡加laser切

好肚餓

佢又得罪你？

2個站到

被毒撚欺騙

7點嘛

多藍

冇野食呀呢度

蕉妹miss左我好多次

顯微鏡應該唔洗 但laser應該要 因為都幾硬

成日放閃

你都呃過我呀巴打

bf未返唔未食得飯

我...邊有

咁遠

bf！

上黎過日晨

好撚遠

W T F .........
屌...
睇左啲乜野....

墊你

同居?

太郎

逼緊地鐵

唔知講咩
墊你

放工官塘道七班車都未必上到

如果 番工係tm 放工番九龍塘一d問題都無

仲90%唔會塞公路

冬冬最好

過江龍啦

我仲未回得家

硬咪易碎囉

有bf 要燒

多藍有料

成日話自己毒

咪係

唔好比人壓爛

唔去好過去

可恥

切

公里同冬冬唔好走數

鑽石夠硬啦

要計埋強度同韌性

留名跟進。

雪…dee？

你有
你扮巴打

我係毒撚

..... 我暈

我留名

笑撚死 無止境咁fuck you

咁你地講晒啦

安全

做咩事

抵死

今朝同靚女一齊搭車

笑死人

爛左就唔見左

我屌佢啦 我都唔明呀
同佢隻揪架啦我

fuck you

但佢已經想了解第2個女女我都去馬？

下個站到

真心 想嘔

除非死左同唔識應
唔係唔會比人被無視

嘔落頂帽度

大我
以為自己賭神?

反骨妹

走咩數 我講左啲咩

因為啲小事 佢同我對望左

努力返工請食飯

你唔小心吠左聲？

秒追咪姐係D純情a0未拍過拖係女都照殺
你個case應該唔係

秋爺去邊個出口等

金馬倫果邊
好似係

你冇
我擺左你條J上枱

今晚唔鎖你！

第一個吠你

搵下先 有冇人識

唔好啦

B
好似係

去左AB個邊

冬冬咁睇得起我
到底我有幾多條

反骨,溝女，唔温書

你差唔多到叫我

四魂之玉有幾多塊?

咩黎

召喚我d朋友子過去先

屌仆街喇

我係A2塊牌下面

Lahm我仲想睇你踢波

拜拜你地條尾

喊出黎

你可以join我朋友子先